蔣麗芸真係唔係扮嫁..

有陣時我真係會想問：「到底班議員係真心定假膠？」

我冇嘢講